msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin Apps: Premium\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-05 16:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-26 21:23+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108451\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.25 20210428-1"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830ed
msgid "I wasn't really affected by the data loss"
msgstr "我并没有真正受到数据丢失的影响"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830ee
msgid "I don't require compensation: I want to support AstroBin"
msgstr "我不需要补偿：我想支持 AstroBin"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830ef
msgid "I would like to try AstroBin Ultimate for free for 1 month"
msgstr "我想免费试用1个月的 AstroBin Ultimate"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f0
msgid "I feel entitled to AstroBin Ultimate for free for 3 months"
msgstr "我觉得有资格免费使用 AstroBin Ultimate 3个月"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f1
msgid "I feel entitled to AstroBin Ultimate for free for 6 months"
msgstr "我觉得有资格免费使用 AstroBin Ultimate 6个月"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f2
msgid "Requested compensation"
msgstr "要求补偿"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f3
msgid "Please indicate if and how much you would like to be compensated."
msgstr "请提出您否希望获得多少补偿。"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f4
msgid "Your migration data"
msgstr "您迁移的数据"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f5
msgid "Total amount donated last year"
msgstr "去年捐赠总额"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f6
msgid "First payment"
msgstr "首次付款"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f7
msgid "Price for Premium"
msgstr "Premium价格"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f8
msgid "Days covered"
msgstr "覆盖天数"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830f9
msgid "Premium expiration"
msgstr "Premium到期日"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830fa
msgid "Your donations last year"
msgstr "您去年的捐赠"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830fb
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830fc
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830fd
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830fe
msgid "Data loss compensation request"
msgstr "数据丢失补偿请求"

#: loco:606b766378f4e75f8e0830ff
msgid ""
"You are eligible for compensation due to the data loss that happened on "
"February 16th, 2020."
msgstr "由于2020年2月16日发生的数据丢失，您有资格获得补偿。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083100
msgid ""
"If you haven't had the chance, please take a minute to read what happened at "
"the following page:"
msgstr "如果您不能获得补偿，请花一点时间阅读下一页上发生的情况："

#: loco:606b766378f4e75f8e083101
msgid "Official statement and post-mortem"
msgstr "官方声明和事后调查"

#: loco:606b766378f4e75f8e083102
msgid "Please accept our apology once more."
msgstr "请再次接受我们的道歉。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083103
msgid "Please chooce your compensation from the list below"
msgstr "请从下面的列表中选择您的补偿"

#: loco:606b766378f4e75f8e083104
msgid ""
"Compensation is offered in the form of free time on the new AstroBin "
"subscription tier called \"Ultimate\"."
msgstr "用免费“Ulitmate”AstroBin 订阅进行补偿"

#: loco:606b766378f4e75f8e083105
#, python-format
msgid ""
"To learn more about AstroBin Ultimate, please visit <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">the pricing page</a>."
msgstr ""
"要了解有关 AstroBin Ultimate的更多信息，请访问 <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">"
"定价页面</a>。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083106
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: loco:606b766378f4e75f8e083107
msgid "Data loss compensation reauest"
msgstr "数据丢失补偿请求"

#: loco:606b766378f4e75f8e083108
msgid "Already done"
msgstr "已完成"

#: loco:606b766378f4e75f8e083109
msgid "Sorry, you can't do this again."
msgstr "抱歉，您无法再次执行此操作。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310a
msgid "Your preference was already recorded and cannot be changed."
msgstr "您的偏好已被记录，无法更改。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310b
msgid "Not eligible"
msgstr "不具备资格"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310c
msgid "It looks like you're not eligible"
msgstr "看来您没有资格"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310d
msgid ""
"Sorry, but this page is for people who were on AstroBin Premium on the day "
"that the data loss incident happened, and it looks like you aren't among "
"them."
msgstr "抱歉，此页面适用于发生数据丢失事件当天，正在使用 AstroBin Premium的用户，好像您不在其中。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310e
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: loco:606b766378f4e75f8e08310f
msgid "All done!"
msgstr "全部完成！"

#: loco:606b766378f4e75f8e083110
msgid ""
"Your preference has been recorded and it has already been applied. Thank you!"
msgstr "您的首选项已被记录并应用。 谢谢！"

#: loco:606b766378f4e75f8e083111
msgid "Migrate donations"
msgstr "迁移捐赠"

#: loco:606b766378f4e75f8e083112
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: loco:606b766378f4e75f8e083113
msgid ""
"Sorry, but it looks like you cannot migrate your donations to a Premium "
"membership."
msgstr "抱歉，您似乎无法将捐赠迁移为Premium会员。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083114
msgid "You already have a paid membership."
msgstr "您已经是付费会员。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083115
msgid "We could not find any donations from you last year."
msgstr "我们找不到您过去一年中任何的捐赠记录。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083116
msgid ""
"Your donations last year were not enough to cover a Premium subscription for "
"this year."
msgstr "您去年的捐赠不足以支付今年的Premium订阅费用。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083117
msgid "View the subscription plans"
msgstr "查看订阅计划"

#: loco:606b766378f4e75f8e083118
msgid ""
"As you  have made donations during the last year, you may choose to transfer "
"the amount you donated towards an AstroBin Premium membership. The "
"membership will have an expiration date proportionate to the amount you "
"donated."
msgstr "由于您在去年进行了捐赠，您可以选择将捐赠的金额转为 AstroBin Premium会员资格。 会员资格的到期日与您捐赠的金额成正比。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083119
msgid ""
"If you are feeling particularly cool and generous, you may choose to "
"consider your past donations as a contribution to support past efforts, and "
"pay again for a Premium plan. Up to you!"
msgstr "如果您感到特别酷而且为人慷慨，还可以选择将过去的捐款视为对我们过去努力的支持，然后再次支付Premium计划。您说了算！"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311a
msgid "No, I want to pay for Premium"
msgstr "不，我要为Premium付费"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311b
msgid "Your migration was successful."
msgstr "您的迁移成功完成。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311c
msgid "Thanks for supporting AstroBin!"
msgstr "感谢您支持 AstroBin！"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311d
#, python-format
msgid ""
"Your \"%(subscription_name)s\" subscription on AstroBin has just expired."
msgstr "您在 Astrobin 的 \"%(subscription_name)s\" 订阅计划 已到期。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311e
msgid ""
"When a subscription on AstroBin expires, nothing happens to your images or "
"any of your content. You are reverted to AstroBin Free and will not be able "
"to upload new images until you renew, but you may continue to use AstroBin "
"in all other aspects if you do not have any new images to share at the "
"moment."
msgstr ""
"当 AstroBin 的订阅到期时，您的作品或任何内容都不会发生任何变化。 您将恢复为 AstroBin "
"Free，并且只有在续订之后才能上传新作品，但是如果您目前没有分享的作品，则可以继续在其他地方使用 AstroBin。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08311f
msgid ""
"When you are ready to renew your subscription, please visit the following "
"page:"
msgstr "当您准备续订时，请访问以下页面："

#: loco:606b766378f4e75f8e083120
msgid "Your AstroBin subscription has just expired"
msgstr "您的 Astrobin 订阅已到期"

#: loco:606b766378f4e75f8e083121
#, python-format
msgid ""
"Your \"%(subscription_name)s\" subscription on AstroBin will expire in one "
"week."
msgstr "您在 AstroBin 的 \"%(subscription_name)s\" 订阅将在一周内到期"

#: loco:606b766378f4e75f8e083122
msgid ""
"PLEASE NOTE! At the moment, you cannot renew a subscription while it is "
"still ongoing. Please wait until it is expired. Thank you!"
msgstr "请注意！目前，您无法在先前的订阅仍然有效的情况下进行续订。请等待订阅到期，谢谢！"

#: loco:606b766378f4e75f8e083123
msgid "Your AstroBin subscription will expire in one week"
msgstr "您的 AstroBin 订阅将在一周内到期"

#: loco:606b766378f4e75f8e083124
#, python-format
msgid ""
"Your \"%(subscription_name)s\" subscription on AstroBin will be "
"automatically renewed in one week."
msgstr "您在 AstroBin \"%(subscription_name)s\" 上的订阅将在一周内自动续订。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083125
msgid ""
"You have an automatically renewing subscription on AstroBin, and we will "
"attempt to renew it automatically. If your subscription was created the "
"regular way, via PayPal, then PayPal will attempt to charge your credit card "
"or retrieve funds that are available in your account."
msgstr ""
"您在 AstroBin 上开通了自动续订，我们将尝试自动续订。如果您的订阅是在 PayPal 中常规创建的，则 PayPal "
"会尝试从您的信用卡中扣款或扣除您帐户中可用的资金。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083126
msgid ""
"If your subscription was created manually via a bank transfer, please get in "
"touch for a new payment."
msgstr "如果您的订阅是通过银行转帐手动创建的，请与我们联系以进行新的付款。"

#: loco:606b766378f4e75f8e083127
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: loco:606b766378f4e75f8e083128
msgid "Your AstroBin subscription will be automatically renewed in one week"
msgstr "您的 AstroBin 订阅将在一周内自动续订"

#: loco:606b766378f4e75f8e083129
#, python-format
msgid ""
"Your \"%(subscription_name)s\" subscription on AstroBin will be "
"automatically renewed in 30 days."
msgstr "您在 AstroBin 上的\"%(subscription_name)s\" 订阅将在30天内自动续订。"

#: loco:606b766378f4e75f8e08312a
msgid "Your AstroBin subscription will be automatically renewed in 30 days"
msgstr "您的 AstroBin 订阅将在30天内自动续订"
